劉細良指習近平好似毛澤東，將自己推至黨之上

所有委員會全部由習近平領導，比共產黨更強大的存在

習大帝喎，想好似金仔咁全國都咁崇拜佢

朝鮮玩世襲，唔通習大帝想傳位俾公主殿下？

物極必反

尋晚劉細良都支持攬炒屌柒泛民保守派
泛民唔該生生性性，香港行大中華膠路線已經無運行，必須全面本土化

細良講得好好越嚟越鍾意聽佢講野

昨晚個集另一個重點係中共成日玩一手硬一手軟
等你對佢有假希望

習近平唔左到底 班老屎忽一定拉佢落黎全家抄家

日日玩N號房

由維尼永續國家主席果日開始已經係咁啦